辭咗職冇嘢做，你點我唱

又係我呀

識唱嘅就唱 唔識就盡量

春夏秋冬

經過一些秋與冬

最後的831/說好的幸福

皆大歡喜毒撚版

我現時自己肯做飯

離魂記

夜曲

見未來

悲劇人物

任我行

井
Btw好耐冇見

笑兄點解可以咁快

好耐冇見

濛

檸檬茶好飲

唱國語好難聽

好難唱呀

三上

唔係好熟

一唱快歌就成個智障噉

後面柒咗

巴打好耐冇見

改埋名嘅

好難呀

巴打呢首我要聽熟啲先

楓 擱淺

btw聽咗秋與冬同敏做飯 巴打唱得唔錯 把聲有啲似陳伯

之前都有人話過

但我覺得唔似

聽日再找數 我都要休息了

有種不安嘅感覺
準備聽日要reg科

咁就抖足精神㩒f5

真係幾似 找數記得tag我

搜神記

間唔時仲係會有失眠 無計

瑕不掩瑜 好好聽

百年樹木

巴打唱歌好聽喎

是咪high大咗

亂世情侶

失眠好痛苦

多謝你

我都有聽你唱

做咩

多謝

你想點

癡咗線

好好聽

留名聽走音
利申：無囡、無工

俾啲意見

一路向北

Wow 流巴

Long time no see
想聽獻世

流巴！
想聽林家謙下一位前度 新歌唔知你有冇聽過

正 潛水

樓主教我唱歌

醫極都唔好

想聽預言書

唔會呀 ，BTW錄左幾多次

都係唔熟

吊你老母臭化西

OPERA 2

畀住一首你先

多謝你

可以點歌喎

我覺得幾好聽喎

唔識畀專業意見

緊閉

風箏

我要聽下先

唔敢當

呢首我一take過
因為驚唱唔返

幾好聽呀

Push

讓一切隨風

係呢 想問巴打係咪戴住耳機錄

真係走咗音

好耐冇見！

做咩唔開心

係咪玩嘢

你快啲抖返好個身子先啦

我都捱到虧晒了

我冇用耳機

我驚好易噴到mic 雖然而家都係

張國榮《寂寞有害》

柏原芳恵 アリエス

別來無恙

Jed

好正
入到黎點翻首歌先 天窗

見真係有歌聽 留個正評啦

呢首唔唱？

我上面大把未唱喎

畀啲時間啦

來自天堂的魔鬼

Gem 於是

遲咗 女歌好難唱

最聽呀 由其尾果兩句 收尾個音勁靚，
巴打你把聲好似立立 有無人講過？

*好聽

多謝你

竟然似立立

有聽過話我似其他人 乜我把聲似咁多人

唱首獨活黎聽下ok?

彌敦道

生僻字

仲係好唔熟

我用左耳機 勁多口水聲 可能係我問題不過

最近老流把聲似7叔

吳雨霏 告白

想樓主大神比啲意見

爛泥 唱

唔知我首アリエス排到幾時，聽日？

希望大家比啲意見

低等動物

巴打請問你用咩錄音？

口水應該係搵唔到位吞

我成日都係咁

唔係呀嘛

蜚蜚

有冇羅馬拼音

日文有啲難搞

我拼俾你囉最多

你係咪唱先

等-陳百強
Victory-李克勤

死亡之吻

有心人

我搵到個翻譯網 唱熟咗錄

好
Thanks

唱極都有啲位唔啱

想問下做咩咁想聽呢首

終於找到數畀你！

都仲未熟

遲咗

多謝你

遲咗又唱得飄

唱咗一段仔

之前唱過

唔夠氣

立立

巴打真係好似立立唱 好好聽

楓

把聲勁似立立 所以我先叫你唱彌敦道聽下

Thx,都ok啦
因為想多啲人識佢
細個聽家姐日播夜播

之前quote錯
アリエス係因為細個聽家姐日播夜播入哂腦
佢同我都中意柏原芳恵
想多d人識佢😊thx

百年樹木
btw 巴打唱歌好好聽

sor 啱啱發現有
改春秋

雪花抄

AGA superman

守口如瓶

餘震

好好聽呀
屎忽痕想聽下啫

好想知如果流巴唱弱水三千會點

裝睡的情人

禁咗入去都聽唔到喎巴打

我就咁用電話錄咋

試多次巴打

最不要笑我太低等

好好聽呀 多謝你

真係似咩

點解會似立立

呢度好似好少人聽80年代日本歌手

希望我冇破壞到你地聽覺

風箏唔好喊

唔使多謝

欣賞你誠意thx

春秋

相士大隻西
荷里活有間大酒店

巴打打算幾時揾返工？

打算抖返1個月先

之前嗰份太攰

原key上到但好難聽

降咗又好似好怪

Perfect

畀住首等先

用你用慣的騙人技倆

哥哥

好難唱

勁，好高音

攝返封利是先

JW 安全感！

上面有

跑onlime

後面上唔到

快啲瞓覺啦 再唔瞓好傷身
休息多啲

呢首好耐冇唱

喵b又咁夜唔瞓

瞓唔著 黎聽你唱歌

咩事失眠

聽左好多首 正呀

唱弱水三千會成堆假音好難聽

唔G 我瞓了你都早啲瞓
早抖

早啲瞓! 我都瞓了

我是一個臨記

多謝

可以點歌

近排聽多莖軒

沙燕之歌

第一次聽男聲唱呢首
sita

好聽

七里香

我都係咁聽

男聲唱有啲奇怪 唔知點講

多謝你

巴打

你的名字我的姓氏

唱到條脷打晒kick

好犀利 幾好聽

順便唱埋perfect

沙燕西！

唱到冇晒氣

巴打有學唱歌？好撚癲

巴打 想聽只是太愛你

故事平淡但當中有你

冇學 我都想學

成個癲佬咁就有

吳業坤 - 守護人

講真呢首TVB片尾歌作得好怪，唔知點。。。主題曲就浪費了Alin，國語版好聽好多

希望樓主 有翅膀 可振奮； 有志願 未展伸， 加油加油

Jj lin Love u u

好好聽呀

唱唔唱到開不了口

說謊

我知道這樣不應該

多謝巴打

我都想

唔係好熟 唱咗一段仔

永遠飛行模式

1分鐘前個度仲聽到好c服
高音個下feel到你好努力
不過都好好聽

大嫲 好耐冇見

juno啲歌好難搞

你嗰首我未聽過

轉呢首畀你啦

我都想聽！

流仔
唱埋借火啦

九龍皇帝

唔熟

好矛，轉人地首歌

我沒有說謊

唔收貨可以點過

怎麼了-周興哲

必殺技

Love u u 快聽

唱到氣都斷

上面嗰首要啲時間

求你別說

咁啱吖我都辭咗職
遲啲改返歌搵你唱

點解
我前排先上完去

我何嘗唔係前排先去完你度

樓主真係好好聽啊把聲
想聽 最後最後
有冇諗過好似蒙面老虎咁開個chaanel唱下歌，把聲咁靚唔好曬

逸後

想聽紳士 唔該曬巴打

正啊

唔係呀 好好聽喎

唱唔唱到我的天

停半分鐘聽一闋歌

流巴
想點逆流之歌

好聽！

好時辰

樓g去咗邊
一刻戀上

Hotel California會唔會唱到

流巴
可唔可以唱無忘花

好耐冇見醒醒

遲咗返嚟 會盡快找數

流巴
想點春秋

Reality有冇人點過？
巴打把聲同首歌應該幾夾

好 等你

唱功同高音位好似軒叔

小王子 畀我準備下

軒叔女人

對唔住 遲咗咁多

好喇，算你喇，
好撚好聽呀！
首歌係咪好聽先

秒回

好聽呀 但啲音好難捉

sorry 遲咗 多謝你

啱啱學完唱 後面fail

邊個係蒙面老虎

要你久等

巴打唱得好好聽呀
可唔可以點多首
薛凱琪嘅最後最後

好好聽呀
感謝流巴

好好聽呀
啲高聲不錯喎

唔使

我低音好差

係咩 睇下有咩歌試下你

缺